\section{Reines Stufenpotential $F_0=0$}
\begin{frame}{Modifikation}
  Vorher
  \eq{
    F(x)\equiv F_0 -\sum_{i=1}^m W_i\delta(x-x_i)
  }
  Jetzt
  \eq{
    F(x)\equiv -\sum_{i=1}^m W_i\delta(x-x_i)
  }
  Immer noch:
  \eq{
    \sum_{i=1}^m W_i\stackrel{\text{i.a.}}\neq 0
  }
  \eq{
    \int_{x_1}^{x_{m+1}} \diff{x}F(x)\stackrel{\text{i.a.}}\neq 0
  }
\end{frame}
\begin{frame}{Verbindungsgleichungen}
  $r=l+1$ oder $r=1,l=m$
  \eq{
    p_r(x_r,t)e^{\beta W_r} &= p_{l}(x_{l+1},t)\\
    j_r(x_r,t) &= j_l(x_{l+1},t)
  }
  Äquivalent zu den Stetigkeitsbedingungen\\
  1. Verb. beinhaltet nur diese vier Funktionen\\
  2. Verb. beinhaltet nur diese vier Funktionen und deren Ableitungen
  \begin{itemize}
  \item $f_r(x_r+z)$
  \item $f_r(x_r-z)$
  \item $f_l(x_{l+1}+z)$
  \item $f_l(x_{l+1}-z)$  
  \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Verbindungsgleichungen}
  \eq{
    %e^{\beta V_0}\lou f_r(x_{r}+z)e^{\beta F_0 x_r/2}+f_r(x_{r}-z)e^{\beta F_0 x_r/2} \rou &= f_l(x_{l+1}+z)e^{\beta F_0 x_{l+1}/2} + f_l(x_{l+1}-z)e^{\beta F_0 x_{l+1}/2}
    e^{\beta W_r}e^{\beta F_0(x_r-x_{l+1})/2}\lou f_r(x_{r}+z)+f_r(x_{r}-z) \rou &= f_l(x_{l+1}+z) + f_l(x_{l+1}-z)
  }
  \eq{
    e^{\beta F_0(x_r-x_{l+1})/2}\lou \beta F_0/2 f_r(x_r+z)+\beta F_0/2 f_r(x_r-z)-f_r'(x_r+z)-f_r'(x_r-z)\rou &\\= \beta F_0/2 f_l(x_{l+1}+z) + \beta F_0/2 f_l(x_{l+1}-z) - f_l'(x_{l+1}+z) - f_l'(x_{l+1}-z)
  }
\end{frame}
\begin{frame}{Verbindungsgleichungen $F_0=0$}
  \eq{
    e^{\beta W_r}\lou f_r(x_{r}+z)+f_r(x_{r}-z) \rou &= f_l(x_{l+1}+z) + f_l(x_{l+1}-z)
    \\-f_r'(x_r+z)-f_r'(x_r-z)&=  - f_l'(x_{l+1}+z) - f_l'(x_{l+1}-z)
  }
  \eq{
    e^{\beta W_r}\lou f_r(x_{r}+z)+f_r(x_{r}-z) \rou &= f_l(x_{l+1}+z) + f_l(x_{l+1}-z)
    \\f_r(x_r+z)-f_r(x_r-z) &= f_l(x_{l+1}+z) - f_l(x_{l+1}-z)
  }
  \eq{
    %f_l(x_{l+1}+z) &= h(W_r) f_l(x_{l+1}-z) + (1+h(W_r))f_r(x_r+z)
    %\\f_r(x_r-z) &= -h(W_r)f_r(x_r+z) + (1-h(W_r))f_l(x_{l+1}-z)
    \begin{pmatrix}
      f_l(x_{l+1}+z)\\f_r(x_r-z)
    \end{pmatrix} &= 
    \begin{pmatrix}
      h(W_r) & (1+h(W_r))\\
      (1-h(W_r)) & -h(W_r)
    \end{pmatrix}
    \begin{pmatrix}
      f_l(x_{l+1}-z)\\
      f_r(x_r+z)
    \end{pmatrix}
  }
  mit $h(W)\equiv \tanh\frac{\beta W}2$.
\end{frame}
\input{Spm.tex}
\input{Snofpm.tex}
%% \begin{frame}
%%   \eq{
%%     f_l(x_{l+1}+z)
%%     \\= e^{h(W_r)\beta F_0/2 z} f_l(x_{l+1}+z_0) + \int_{z_0}^{z}\diff{z'} e^{h(W_r)\beta F_0/2 (z-z')}
%%     \\\big(  h(W_r)\beta F_0/2 f_{l}(x_{l+1}-z')\\
%%     - h(W_r)f_l'(x_{l+1}-z')\\
%%     + (1+h(W_r))e^{\beta F_0(x_r-x_{l+1})/2}f_r'(x_r+z') \big)\,.
%%   }
%%   mit $h(W)\equiv \tanh\frac{\beta W}2$
%% \end{frame}
\input{B.tex}
\input{Bnof.tex}
\begin{frame}{Numerik und Näherung}
  \includegraphics[width=\textwidth]{../papier/rsimu/nof.pdf}
\end{frame}